- Na git ide i lib folder. Kad nesto pormenis uradi yarn build lokalno pa push.
- Da bi povukao novu verziju mora sve ispod (i za Kubernetes su siti koraci):
yarn remove kickoff-message-broker
git checkout package.json
yarn install
build dockera
push image

Za ovih 6 ovo iznad treba
Integration
API
Crons
Workers
Logger
Engage

rollout X 6

kubectl rollout restart deployment rabbitmq

rollout X 6